# Copyright (C) 2020 Platform Cooperative Development Kit
# This file is distributed under the same license as the Co-op Library Framework plugin.
# Translators:
# Hanjing Gu <ghj1988@gmail.com>, 2020
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Co-op Library Framework 1.0.0-rc.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/platform-coop-toolkit/coop-library-framework/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2020-05-19T14:53:02+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2020-04-01 17:03+0000\n"
"Last-Translator: Hanjing Gu <ghj1988@gmail.com>, 2020\n"
"Language-Team: Chinese (Hong Kong) (https://www.transifex.com/platform-cooperative-development-kit/teams/107673/zh_HK/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_HK\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Domain: coop-library-framework\n"
"X-Generator: WP-CLI 2.4.0\n"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "Co-op Library Framework"
msgstr "合作社資源庫框架"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://github.com/platform-coop-toolkit/coop-library-framework/"
msgstr "https://github.com/platform-coop-toolkit/coop-library-framework/"

#. Description of the plugin
msgid ""
"Custom post type and metadata utilities for the Platform Co-op Resource "
"Library."
msgstr "平台合作社資源庫的自定義帖子類型和元數據程序。"

#. Author of the plugin
msgid "Platform Cooperative Development Kit"
msgstr "平台合作社開發套件"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://github.com/platform-coop-toolkit/"
msgstr "https://github.com/platform-coop-toolkit/"

#: includes/classes/HiddenField.php:21
msgid "Hidden"
msgstr "已隱藏"

#: includes/functions/core.php:82
msgid "Resource Language"
msgstr "資源語言"

#: includes/functions/core.php:89
msgid "Display Language"
msgstr "顯示語言"

#: includes/functions/core.php:93 includes/functions/core.php:506
#: includes/functions/core.php:531 includes/functions/core.php:535
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: includes/functions/core.php:97 includes/functions/core.php:178
#: includes/functions/core.php:195 includes/functions/core.php:205
#: includes/functions/core.php:209
msgid "Topics"
msgstr "主題"

#: includes/functions/core.php:101
msgid "Date Published"
msgstr "發布日期"

#: includes/functions/core.php:105
msgid "Date Added"
msgstr "添加日期"

#: includes/functions/core.php:111 includes/functions/core.php:131
#: includes/functions/core.php:140 includes/functions/core.php:144
msgid "Resources"
msgstr "資源"

#: includes/functions/core.php:112 includes/functions/core.php:139
#: includes/functions/core.php:143
msgid "Resource"
msgstr "資源"

#: includes/functions/core.php:113
msgid "All Resources"
msgstr "所有資源"

#: includes/functions/core.php:114
msgid "Resource Archives"
msgstr "資源存檔"

#: includes/functions/core.php:115
msgid "Resource Attributes"
msgstr "資源屬性"

#: includes/functions/core.php:116
msgid "Insert into resource"
msgstr "插入到資源"

#: includes/functions/core.php:117
msgid "Uploaded to this resource"
msgstr "已上傳到此資源"

#: includes/functions/core.php:118
msgid "Filter resources list"
msgstr "篩選資源列表"

#: includes/functions/core.php:119
msgid "Resources list navigation"
msgstr "資源列表導航"

#: includes/functions/core.php:120
msgid "Resources list"
msgstr "資源列表"

#: includes/functions/core.php:121
msgid "New Resource"
msgstr "新資源"

#: includes/functions/core.php:122
msgid "Add New"
msgstr "添新"

#: includes/functions/core.php:123
msgid "Add New Resource"
msgstr "添加新資源"

#: includes/functions/core.php:124
msgid "Edit Resource"
msgstr "編輯資源"

#: includes/functions/core.php:125
msgid "View Resource"
msgstr "查看資源"

#: includes/functions/core.php:126
msgid "View Resources"
msgstr "查看資源"

#: includes/functions/core.php:127
msgid "Search resources"
msgstr "搜索資源"

#: includes/functions/core.php:128
msgid "No resources found"
msgstr "未找到資源"

#: includes/functions/core.php:129
msgid "No resources found in trash"
msgstr "在回收站中未找到資源"

#: includes/functions/core.php:130
msgid "Parent Resource:"
msgstr "上級資源："

#: includes/functions/core.php:179 includes/functions/core.php:204
#: includes/functions/core.php:208
msgid "Topic"
msgstr "主題"

#: includes/functions/core.php:180
msgid "Search Topics"
msgstr "搜索主題"

#: includes/functions/core.php:181
msgid "Popular Topics"
msgstr "熱門主題"

#: includes/functions/core.php:182
msgid "All Topics"
msgstr "所有主題"

#: includes/functions/core.php:183
msgid "Parent Topic"
msgstr "上級主題"

#: includes/functions/core.php:184
msgid "Parent Topic:"
msgstr "上級主題："

#: includes/functions/core.php:185
msgid "Edit Topic"
msgstr "編輯主題"

#: includes/functions/core.php:186
msgid "Update Topic"
msgstr "更新主題"

#: includes/functions/core.php:187
msgid "View Topic"
msgstr "查看主題"

#: includes/functions/core.php:188
msgid "Add New Topic"
msgstr "添加新主題"

#: includes/functions/core.php:189
msgid "New Topic"
msgstr "新主題"

#: includes/functions/core.php:190
msgid "Separate topics with commas"
msgstr "以逗號分隔主題"

#: includes/functions/core.php:191
msgid "Add or remove topics"
msgstr "添加或刪除主題"

#: includes/functions/core.php:192
msgid "Choose from the most used topics"
msgstr "從最常用的主題中選擇"

#: includes/functions/core.php:193
msgid "No topics found."
msgstr "未找到主題"

#: includes/functions/core.php:194
msgid "No topics"
msgstr "無主題"

#: includes/functions/core.php:196
msgid "Topics list navigation"
msgstr "主題列表導航"

#: includes/functions/core.php:197
msgid "Topics list"
msgstr "主題列表"

#: includes/functions/core.php:198
msgid "&larr; Back to Topics"
msgstr "&larr; 返回主題"

#: includes/functions/core.php:243 includes/functions/core.php:260
#: includes/functions/core.php:270 includes/functions/core.php:274
msgid "Goals"
msgstr "目標"

#: includes/functions/core.php:244 includes/functions/core.php:269
#: includes/functions/core.php:273
msgid "Goal"
msgstr "目標"

#: includes/functions/core.php:245
msgid "Search Goals"
msgstr "搜索目標"

#: includes/functions/core.php:246
msgid "Popular Goals"
msgstr "熱門目標"

#: includes/functions/core.php:247
msgid "All Goals"
msgstr "所有目標"

#: includes/functions/core.php:248
msgid "Parent Goal"
msgstr "上級目標"

#: includes/functions/core.php:249
msgid "Parent Goal:"
msgstr "上級目標："

#: includes/functions/core.php:250
msgid "Edit Goal"
msgstr "編輯目標"

#: includes/functions/core.php:251
msgid "Update Goal"
msgstr "更新目標"

#: includes/functions/core.php:252
msgid "View Goal"
msgstr "查看目標"

#: includes/functions/core.php:253
msgid "Add New Goal"
msgstr "添加新目標"

#: includes/functions/core.php:254
msgid "New Goal"
msgstr "新目標"

#: includes/functions/core.php:255
msgid "Separate goals with commas"
msgstr "以逗號分隔目標"

#: includes/functions/core.php:256
msgid "Add or remove goals"
msgstr "添加或刪除目標"

#: includes/functions/core.php:257
msgid "Choose from the most used goals"
msgstr "從最常用的目標中選擇"

#: includes/functions/core.php:258
msgid "No goals found."
msgstr "未找到目標。"

#: includes/functions/core.php:259
msgid "No goals"
msgstr "無目標"

#: includes/functions/core.php:261
msgid "Goals list navigation"
msgstr "目標列表導航"

#: includes/functions/core.php:262
msgid "Goals list"
msgstr "目標列表"

#: includes/functions/core.php:263
msgid "&larr; Back to Goals"
msgstr "&larr; 返回目標"

#: includes/functions/core.php:309 includes/functions/core.php:326
#: includes/functions/core.php:336 includes/functions/core.php:340
msgid "Regions"
msgstr "地區"

#: includes/functions/core.php:310 includes/functions/core.php:335
#: includes/functions/core.php:339
msgid "Region"
msgstr "地區"

#: includes/functions/core.php:311
msgid "Search Regions"
msgstr "搜索地區"

#: includes/functions/core.php:312
msgid "Popular Regions"
msgstr "熱門地區"

#: includes/functions/core.php:313
msgid "All Regions"
msgstr "所有地區"

#: includes/functions/core.php:314
msgid "Parent Region"
msgstr "上級地區"

#: includes/functions/core.php:315
msgid "Parent Region:"
msgstr "上級地區："

#: includes/functions/core.php:316
msgid "Edit Region"
msgstr "編輯地區"

#: includes/functions/core.php:317
msgid "Update Region"
msgstr "更新地區"

#: includes/functions/core.php:318
msgid "View Region"
msgstr "查看地區"

#: includes/functions/core.php:319
msgid "Add New Region"
msgstr "添加新地區"

#: includes/functions/core.php:320
msgid "New Region"
msgstr "新地區"

#: includes/functions/core.php:321
msgid "Separate regions with commas"
msgstr "以逗號分隔地區"

#: includes/functions/core.php:322
msgid "Add or remove regions"
msgstr "添加或刪除地區"

#: includes/functions/core.php:323
msgid "Choose from the most used regions"
msgstr "從最常用的地區中選擇"

#: includes/functions/core.php:324
msgid "No regions found."
msgstr "未找到地區。"

#: includes/functions/core.php:325
msgid "No regions"
msgstr "無地區"

#: includes/functions/core.php:327
msgid "Regions list navigation"
msgstr "地區列表導航"

#: includes/functions/core.php:328
msgid "Regions list"
msgstr "地區列表"

#: includes/functions/core.php:329
msgid "&larr; Back to Regions"
msgstr "&larr; 返回地區"

#: includes/functions/core.php:375 includes/functions/core.php:392
#: includes/functions/core.php:402 includes/functions/core.php:406
msgid "Sectors"
msgstr "部門"

#: includes/functions/core.php:376 includes/functions/core.php:401
#: includes/functions/core.php:405
msgid "Sector"
msgstr "部門"

#: includes/functions/core.php:377
msgid "Search Sectors"
msgstr "搜索部門"

#: includes/functions/core.php:378
msgid "Popular Sectors"
msgstr "熱門部門"

#: includes/functions/core.php:379
msgid "All Sectors"
msgstr "所有部門"

#: includes/functions/core.php:380
msgid "Parent Sector"
msgstr "上級部門"

#: includes/functions/core.php:381
msgid "Parent Sector:"
msgstr "上級部門："

#: includes/functions/core.php:382
msgid "Edit Sector"
msgstr "編輯部門"

#: includes/functions/core.php:383
msgid "Update Sector"
msgstr "更新部門"

#: includes/functions/core.php:384
msgid "View Sector"
msgstr "查看部門"

#: includes/functions/core.php:385
msgid "Add New Sector"
msgstr "添加新部門"

#: includes/functions/core.php:386
msgid "New Sector"
msgstr "新部門"

#: includes/functions/core.php:387
msgid "Separate sectors with commas"
msgstr "以逗號分隔部門"

#: includes/functions/core.php:388
msgid "Add or remove sectors"
msgstr "添加或刪除部門"

#: includes/functions/core.php:389
msgid "Choose from the most used sectors"
msgstr "從最常用的部門中選擇"

#: includes/functions/core.php:390
msgid "No sectors found."
msgstr "未找到部門。"

#: includes/functions/core.php:391
msgid "No sectors"
msgstr "無部門"

#: includes/functions/core.php:393
msgid "Sectors list navigation"
msgstr "部門列表導航"

#: includes/functions/core.php:394
msgid "Sectors list"
msgstr "部門列表"

#: includes/functions/core.php:395
msgid "&larr; Back to Sectors"
msgstr "&larr; 返回部門"

#: includes/functions/core.php:440 includes/functions/core.php:457
#: includes/functions/core.php:467 includes/functions/core.php:471
msgid "Co-op Types"
msgstr "合作社類型"

#: includes/functions/core.php:441 includes/functions/core.php:466
#: includes/functions/core.php:470
msgid "Co-op Type"
msgstr "合作社類型"

#: includes/functions/core.php:442
msgid "Search Co-op Types"
msgstr "搜索合作社類型"

#: includes/functions/core.php:443
msgid "Popular Co-op Types"
msgstr "熱門合作社類型"

#: includes/functions/core.php:444
msgid "All Co-op Types"
msgstr "所有合作社類型"

#: includes/functions/core.php:445
msgid "Parent Co-op Type"
msgstr "上級合作社類型"

#: includes/functions/core.php:446
msgid "Parent Co-op Type:"
msgstr "上級合作社類型："

#: includes/functions/core.php:447
msgid "Edit Co-op Type"
msgstr "編輯合作社類型"

#: includes/functions/core.php:448
msgid "Update Co-op Type"
msgstr "更新合作社類型"

#: includes/functions/core.php:449
msgid "View Co-op Type"
msgstr "查看合作社類型"

#: includes/functions/core.php:450
msgid "Add New Co-op Type"
msgstr "添加新合作社類型"

#: includes/functions/core.php:451
msgid "New Co-op Type"
msgstr "新合作社類型"

#: includes/functions/core.php:452
msgid "Separate co-op types with commas"
msgstr "以逗號分隔合作社類型"

#: includes/functions/core.php:453
msgid "Add or remove co-op types"
msgstr "添加或刪除合作社類型"

#: includes/functions/core.php:454
msgid "Choose from the most used co-op types"
msgstr "從最常用的合作社類型中選擇"

#: includes/functions/core.php:455
msgid "No co-op types found."
msgstr "未找到合作社類型。"

#: includes/functions/core.php:456
msgid "No co-op types"
msgstr "無合作社類型"

#: includes/functions/core.php:458
msgid "Co-op Types list navigation"
msgstr "合作社類型列表導航"

#: includes/functions/core.php:459
msgid "Co-op Types list"
msgstr "合作社類型列表"

#: includes/functions/core.php:460
msgid "&larr; Back to Co-op Types"
msgstr "&larr; 返回合作社類型"

#: includes/functions/core.php:505 includes/functions/core.php:522
#: includes/functions/core.php:532 includes/functions/core.php:536
msgid "Formats"
msgstr "格式"

#: includes/functions/core.php:507
msgid "Search Formats"
msgstr "搜索格式"

#: includes/functions/core.php:508
msgid "Popular Formats"
msgstr "熱門格式"

#: includes/functions/core.php:509
msgid "All Formats"
msgstr "所有格式"

#: includes/functions/core.php:510
msgid "Parent Format"
msgstr "上級格式"

#: includes/functions/core.php:511
msgid "Parent Format:"
msgstr "上級格式："

#: includes/functions/core.php:512
msgid "Edit Format"
msgstr "編輯格式"

#: includes/functions/core.php:513
msgid "Update Format"
msgstr "更新格式"

#: includes/functions/core.php:514
msgid "View Format"
msgstr "查看格式"

#: includes/functions/core.php:515
msgid "Add New Format"
msgstr "添加新格式"

#: includes/functions/core.php:516
msgid "New Format"
msgstr "新格式"

#: includes/functions/core.php:517
msgid "Separate formats with commas"
msgstr "以逗號分隔格式"

#: includes/functions/core.php:518
msgid "Add or remove formats"
msgstr "添加或刪除格式"

#: includes/functions/core.php:519
msgid "Choose from the most used formats"
msgstr "從最常用的格式中選擇"

#: includes/functions/core.php:520
msgid "No formats found."
msgstr "未找到格式。"

#: includes/functions/core.php:521
msgid "No formats"
msgstr "無格式"

#: includes/functions/core.php:523
msgid "Formats list navigation"
msgstr "格式列表導航"

#: includes/functions/core.php:524
msgid "Formats list"
msgstr "格式列表"

#: includes/functions/core.php:525
msgid "&larr; Back to Formats"
msgstr "&larr; 返回格式"

#: includes/functions/internationalization.php:33
#: includes/functions/internationalization.php:48
msgid "Localization Settings"
msgstr "本地化設置"

#: includes/functions/internationalization.php:34
msgid "Localization"
msgstr "本地化"

#: includes/functions/internationalization.php:52
msgid "Enabled Languages"
msgstr "啟用的語言"

#: includes/functions/internationalization.php:55
msgid ""
"Select the languages you'd like to be displayed to site visitors. English "
"content will always be displayed."
msgstr "選擇您希望向網站訪客顯示的語言。始終顯示英文內容。"

#: includes/functions/metadata.php:401
msgid "General Information"
msgstr "一般信息"

#: includes/functions/metadata.php:405
msgid "Link to resource"
msgstr "資源鏈接"

#: includes/functions/metadata.php:408
msgid ""
"Web address to access the resource (must begin with http:// or https://). "
"This information is required."
msgstr "訪問資源的網址（必須以 http:// 或 https:// 開頭）。此信息必填。"

#: includes/functions/metadata.php:421
msgid "Favorites"
msgstr "收藏夾"

#: includes/functions/metadata.php:424
msgid "The number of times this resource has been favorited."
msgstr "此資源被收藏的次數。"

#: includes/functions/metadata.php:441
msgid "Resource language"
msgstr "資源語言"

#: includes/functions/metadata.php:444
msgid "The language of the resource. This information is required."
msgstr "资源语言。此信息必填。"

#: includes/functions/metadata.php:459
msgid "Choose a language"
msgstr "選擇語言"

#: includes/functions/metadata.php:463
msgid "Short title"
msgstr "短標題"

#: includes/functions/metadata.php:466
msgid "Shorter title used in resource listings. Maximum 72 characters."
msgstr "資源列表中使用的短標題。最多 72 個字符。"

#: includes/functions/metadata.php:482
msgid "Paywall"
msgstr "付費專區"

#: includes/functions/metadata.php:493
msgid "Is this resource behind a paywall?"
msgstr "該資源是否屬於付費專區？"

#: includes/functions/metadata.php:501
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#: includes/functions/metadata.php:504
msgid "Authors of the resource."
msgstr "資源作者。"

#: includes/functions/metadata.php:516
msgid "Add author"
msgstr "添加作者"

#: includes/functions/metadata.php:520
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: includes/functions/metadata.php:541
msgid "Editors"
msgstr "編輯"

#: includes/functions/metadata.php:544
msgid "Editors of the resource."
msgstr "資源編輯。"

#: includes/functions/metadata.php:556
msgid "Add editor"
msgstr "添加編輯"

#: includes/functions/metadata.php:560
msgid "Editor"
msgstr "編輯"

#: includes/functions/metadata.php:581
msgid "Translators"
msgstr "譯者"

#: includes/functions/metadata.php:584
msgid "Translators of the resource."
msgstr "資源譯者。"

#: includes/functions/metadata.php:596
msgid "Add translator"
msgstr "添加譯者"

#: includes/functions/metadata.php:600
msgid "Translator"
msgstr "譯者"

#: includes/functions/metadata.php:621
msgid "Publication year"
msgstr "發布年份"

#: includes/functions/metadata.php:624
msgid "The year the resource was published."
msgstr "資源發布的年份。"

#: includes/functions/metadata.php:639
msgid "Choose a year"
msgstr "選擇年份"

#: includes/functions/metadata.php:643
msgid "Publication month"
msgstr "發布月份"

#: includes/functions/metadata.php:646
msgid "The month the resource was published."
msgstr "資源發布的月份。"

#: includes/functions/metadata.php:662
msgid "January"
msgstr "一月"

#: includes/functions/metadata.php:663
msgid "February"
msgstr "二月"

#: includes/functions/metadata.php:664
msgid "March"
msgstr "三月"

#: includes/functions/metadata.php:665
msgid "April"
msgstr "四月"

#: includes/functions/metadata.php:666
msgid "May"
msgstr "五月"

#: includes/functions/metadata.php:667
msgid "June"
msgstr "六月"

#: includes/functions/metadata.php:668
msgid "July"
msgstr "七月"

#: includes/functions/metadata.php:669
msgid "August"
msgstr "八月"

#: includes/functions/metadata.php:670
msgid "September"
msgstr "九月"

#: includes/functions/metadata.php:671
msgid "October"
msgstr "十月"

#: includes/functions/metadata.php:672
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: includes/functions/metadata.php:673
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: includes/functions/metadata.php:681
msgid "Choose a month"
msgstr "選擇月份"

#: includes/functions/metadata.php:685
msgid "Publication day"
msgstr "發布日"

#: includes/functions/metadata.php:688
msgid "The numeric day the resource was published."
msgstr "資源發布的日期數字。"

#: includes/functions/metadata.php:714
msgid "Choose a day"
msgstr "選擇日期"

#: includes/functions/metadata.php:718
msgid "Publication Date"
msgstr "發布日期"

#: includes/functions/metadata.php:721
msgid ""
"You can set the publication date for this resource using the year, month and"
" day fields above."
msgstr "您可以使用上方的年、月和日字段來設置此資源的發布日期。"

#: includes/functions/metadata.php:738
msgid "Revisions"
msgstr "修訂版"

#: includes/functions/metadata.php:741
msgid "Revisions of the resource."
msgstr "資源修訂版。"

#: includes/functions/metadata.php:753
msgid "Add revision"
msgstr "添加版"

#: includes/functions/metadata.php:757
msgid "Revision date"
msgstr "修訂日期"

#: includes/functions/metadata.php:760
msgid "The date of this revision."
msgstr "修訂的日期。"

#: includes/functions/metadata.php:774
msgid "Revision description"
msgstr "修訂描述"

#: includes/functions/metadata.php:777
msgid "A brief description of this revision."
msgstr "有關此修訂的簡要描述。"

#: includes/functions/metadata.php:827
msgid "About the Publication"
msgstr "出版物簡介"

#: includes/functions/metadata.php:831
msgid "Publication name"
msgstr "出版物名稱"

#: includes/functions/metadata.php:834
msgid "Name of the publication in which the resource appears."
msgstr "資源所在的出版物名稱。"

#: includes/functions/metadata.php:850
msgid "Publication link"
msgstr "出版物鏈接"

#: includes/functions/metadata.php:853
msgid "Web address for the publication (must begin with http:// or https://)."
msgstr "出版物的網址（必須以 http:// 或 https:// 開頭）。"

#: includes/functions/metadata.php:888
msgid "About the Publisher"
msgstr "發布者簡介"

#: includes/functions/metadata.php:892
msgid "Publisher name"
msgstr "發布者名稱"

#: includes/functions/metadata.php:895
msgid "Name of the resource publisher."
msgstr "资源发布者的名称。"

#: includes/functions/metadata.php:911
msgid "Publisher link"
msgstr "發布者鏈接"

#: includes/functions/metadata.php:914
msgid "Web address for the publisher (must begin with http:// or https://)."
msgstr "發布者的網址（必須以 http:// 或 https:// 開頭）。"

#: includes/functions/metadata.php:927
msgid "Publisher city"
msgstr "發布者城市"

#: includes/functions/metadata.php:930
msgid "Town or city where the publisher is located."
msgstr "發布者所在的城鎮。"

#: includes/functions/metadata.php:946
msgid "Publisher country"
msgstr "發布者國家"

#: includes/functions/metadata.php:949
msgid "Country where the publisher is located."
msgstr "發布者所在的國家。"

#: includes/functions/metadata.php:964
msgid "Select a country"
msgstr "選擇國家"

#: includes/functions/metadata.php:993
msgid "Distribution License or Rights"
msgstr "發行許可或權利"

#: includes/functions/metadata.php:997
msgid "License or rights"
msgstr "許可或權利"

#: includes/functions/metadata.php:1000
msgid "License or rights under which the resource is distributed."
msgstr "發行資源所依據的許可或權利。"

#: includes/functions/metadata.php:1009
msgid "All Rights Reserved"
msgstr "版權所有"

#: includes/functions/metadata.php:1010
msgid "Creative Commons Attribution"
msgstr "知識共享署名"

#: includes/functions/metadata.php:1011
msgid "Creative Commons Attribution-NonCommercial"
msgstr "知識共享署名-非商業性使用"

#: includes/functions/metadata.php:1012
msgid "Creative Commons Attribution-NoDerivatives"
msgstr "知識共享署名-禁止演繹"

#: includes/functions/metadata.php:1013
msgid "Creative Commons Attribution-ShareAlike"
msgstr "知識共享署名-相同方式共享"

#: includes/functions/metadata.php:1014
msgid "Creative Commons Attribution-NonCommercial-NoDerivatives"
msgstr "知識共享署名-非商業性使用-禁止演繹"

#: includes/functions/metadata.php:1015
msgid "Creative Commons Attribution-NonCommercial-ShareAlike"
msgstr "知識共享署名-非商業性使用-相同方式共享"

#: includes/functions/metadata.php:1016
msgid "Educational Community License"
msgstr "教育社區許可證"

#: includes/functions/metadata.php:1017
msgid "No Rights Reserved"
msgstr "不保留權利"

#: includes/functions/metadata.php:1018
msgid "No Known Copyright"
msgstr "未知版權"

#: includes/functions/metadata.php:1019
msgid "Custom…"
msgstr "自定義…"

#: includes/functions/metadata.php:1027
msgid "Choose a license or rights"
msgstr "選擇許可或權利"

#: includes/functions/metadata.php:1031
msgid "Custom license or rights"
msgstr "自定義許可或權利"

#: includes/functions/metadata.php:1037
msgid "Custom license or rights statement."
msgstr "自定義許可或權利聲明。"

#: includes/functions/metadata.php:1038
msgid "This is enabled when ‘Custom…’ is selected under ‘License or rights’."
msgstr "當在『許可或權利』下選擇『自定義...』時，則啟用此功能。"

#: includes/functions/metadata.php:1086
msgid "Archival Links"
msgstr "存檔鏈接"

#: includes/functions/metadata.php:1096
msgid ""
"Links to archive copy on perma.cc. Specify multiple links if the resource "
"spans multiple pages."
msgstr "perma.cc 上的存檔副本鏈接。如果資源橫跨多個頁面，則指定多個鏈接。"

#. translators: link to https://perma.cc
#: includes/functions/metadata.php:1098
msgid "%s provides web archiving for scholars, journals, courts, and others."
msgstr "%s 為學者、期刊、法院和其他組織提供網絡存檔。"

#: includes/functions/metadata.php:1112
msgid "Add perma.cc link"
msgstr "添加 perma.cc 鏈接"

#: includes/functions/metadata.php:1116
msgid "Perma.cc link"
msgstr "perma.cc 鏈接"

#: includes/functions/metadata.php:1134
msgid "Internet Archive"
msgstr "Internet Archive"

#: includes/functions/metadata.php:1140
msgid ""
"Links to archive copy on the Internet Archive. Specify multiple links if the"
" resource spans multiple pages."
msgstr "Internet Archive 上的存檔副本鏈接。如果資源橫跨多個頁面，則指定多個鏈接。"

#. translators: link to https://web.archive.org
#: includes/functions/metadata.php:1142
msgid "%s provides free and open web archiving."
msgstr "%s 提供免費和開放的網絡存檔。"

#: includes/functions/metadata.php:1156
msgid "Add Internet Archive link"
msgstr "添加 Internet Archive 鏈接"

#: includes/functions/metadata.php:1160
msgid "Internet Archive link"
msgstr "Internet Archive 鏈接"

#: includes/functions/metadata.php:1200
msgid "Catalog Codes"
msgstr "目錄代碼"

#: includes/functions/metadata.php:1207
msgid "Digital Object Identifier (or DOI) for this resource."
msgstr "此資源的數字對象唯一標識符（即 DOI）。"

#: includes/functions/metadata.php:1226
msgid "International Standard Book Number (or ISBN) for this resource."
msgstr "此資源的國際標準書號（即 ISBN）。"

#: includes/functions/metadata.php:1245
msgid "International Standard Serial Number (or ISSN) for this resource."
msgstr "此資源的國際標準序列號（即 ISSN）。"

#: includes/functions/metadata.php:1363
msgid "This is not a valid DOI."
msgstr "這不是有效的 DOI。"

#: includes/functions/metadata.php:1387
msgid "This is not a valid ISBN."
msgstr "這不是有效的 ISBN。"

#: includes/functions/metadata.php:1413
msgid "This is not a valid ISSN."
msgstr "這不是有效的 ISSN。"

#: includes/functions/metadata.php:1439
msgid "This is not a valid Perma.cc link."
msgstr "這不是有效的 Perma.cc 鏈接。"

#: includes/functions/metadata.php:1467
msgid "This is not a valid Internet Archive link."
msgstr "這不是有效的 Internet Archive 鏈接。"

#: assets/js/editor/editor.js:24
msgid ""
"The publication day has been reset as there are only %1$d days in the "
"selected month, and your choice of %2$d is no longer valid."
msgstr "發布日期已重置，因為所選月份只有 %1$d 天，您選擇的 %2$d 天不再有效。"

#. translators: %s: The label of the required field.
#: assets/js/editor/editor.js:75 assets/js/editor/editor.js:93
msgid "A %s is required."
msgstr "%s 為必填。"

#: assets/js/editor/editor.js:88
msgid "The form contains errors:"
msgstr "表格包含錯誤："
